Moc se VB o NN , : tak Vp Vc jí Vf . 
AA NN pro mě určitě NN . 
Bohužel žadné AA NN z NN v NN VB . 
To VB pro mě moc AA . 
Teď , když VB na NN , VB Vf NN VB aní Vf , tady VB to níc víc . 
A co NN ? 
To VB určitě AA . 
Teď VB s NN , ale VB na AA NN Vf sama . 
VB AA NN , proto VB , že nějaké AA VB AA NN . 
Ve AA NN VB Vf na NN a Vf NN . 
VB to moc AC . 
Taky AC VB , a proto trochu AA NN na NN pro mě prostě NN ! 
Taky AC VB do NN , AA NN někam VB a hezky VB NN . 
Moc se VB na AA NN . 
VB , když někdo VB , co VB Vf . 
VB NN ze NN , že nic VB . 
VB AA NN , a proto vždycky na něco VB . 
Někdy VB Vf i na NN . 
VB se , že něco možná VB . 
A když VB ani NN , ani NN , to VB Vf : " NN ! " 
Žadné NN , ve kterém VB jen já , žadný AA NN atd . 
Vp Vc Vf tady nějakou NN , NN Vc Vp Vf ve NN , to VB pro mě AA NN . 
VB , že VB NN z NN a VB se Vf to , co VB NN AC a o co VB AA NN . 
